## Ответ на теоретический вопрос

#####1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.
- В программировании циклы нужны для повторного выполнения одной и той же команды (команд) определенное (цикл for) или неопределенное (цикл while) количество раз. Обязательным есть условие, при котором цикл будет выполннятся. Если условие неправдиво, цикл прекращается.